以前返學每日巴士站都會見到個女仔

講緊中學雞個時
佢冇乜特別 只係普通女仔一個
但朝朝都會搭早d個班車撞下佢
有時見唔到佢會有d失落感
而家諗返起都唔知自己當時做乜
係咪得我試過咁

搵我？

間唔中回憶下以前d無聊野
唔知點解有d傷感